香港高官潛水一日有幾錢袋落袋？

笠晒水咁樣喎！算唔算NPL嫁